邊間人仔定期最高?

之前追文,好似話有間6%。
但搵唔返篇文,大約1個月前。
唔該

永隆，建行